% Abstract in Finnish
%Most probably, you only need to change the text of the abstract. Everything else comes from chapter/0info.tex
%If you do not have any appendix, you may delete \total{chapter} and replace with 0

\thispagestyle{tiivis}
\begin{otherlanguage}{finnish}
{\renewcommand{\arraystretch}{2}%
\begin{tabular}{ | p{4,7cm} | p{10,3cm} |}
  \hline
  Tekijä(t) \newline
  Otsikko \newline\newline 
  Sivumäärä \newline
  Aika
  & 
  \makeatletter
  \@author \newline 
  \otsikko \newline\newline %! if very long title over 2 lines, remove one \newline
  \makeatother
  \pageref*{LastPage} sivua + \total{chapter} liitettä \newline %! if no appendices, risk to count total of chapter :D
  \pvm		
  \\ \hline
  Tutkinto & \tutkinto
  \\ \hline
  Tutkinto-ohjelma & \kohjelma
  \\ \hline
  Ammatillinen pääaine & \suuntautumis
  \\ \hline
  Ohjaaja(t) & \ohjaajat
  \\ \hline
  \multicolumn{2}{|p{15cm}|}{\vspace{-22pt}
	  Tämän insinöörityön tavoitteena oli selvittää Rust-ohjelmointikielen soveltuvuutta web-ohjelmointiin.\newline

	  Insinöörityössä käydään läpi web-ohjelmoinnin perusteet sekä Rustin pääominaisuudet. Lukijalta oletetaan hyvin vähän tietämystä ja kaikki olennaiset käsitteet käydään läpi perusteista alkaen.\newline

	  Insinöörityön yhteydessä tehtiin projekti, missä palvelin- ja asiakaspuoli toteutettiin Rustilla. Projektin kaikki osa-alueet ja kaikki käytetyt riippuvaisuudet sekä syyt niiden valitsemiseen on käyty läpi perusteellisesti. Myös kehitysympäristön asentaminen ja projektin aloittaminen on käyty läpi alusta alkaen.\newline

	  Projektista kerätyn käytännön tiedon avulla on arvioitu Rustin soveltuvuutta web-ohjelmointiin erikseen sekä asiakas- että palvelinpuolella. Lopuksi on siirretty katsetta hieman tulevaan ja arvioitu, miten kielen soveltuvuus tulee todennäköisesti muuttumaan tulevaisuudessa. Lopussa on myös suosituksia Rustin sisällyttämisestä uusiin ja olemassa oleviin web-ohjelmointiprojekteihin.

  } \\[14cm] \hline
  Avainsanat & \avainsanat
  \\ \hline
\end{tabular}
}
\end{otherlanguage}
\clearpage

